［美股］玩day trade最好隔幾耐？

之前唔識原來玩day trade 係有規則

有咩規則？

［警世］Citi Priority匯款去Firstrade原來都要收手續費

樓主on9